有冇人被Shoekid IG shop呃？召集受害者一同報警

Shoekid是黑店！！！
個IG ACCOUNT仲係到，大家可以SEARCH到。

是甘的，我在上年2020年12月在該店舖買了一對價值大概$800的鞋。我在這店買也是因為見到有我想要的鞋款，沒有做太多資料蒐集，之後就聯絡店主買了鞋。但惡夢就來了，在我付款之前店主在facebook messenger 嘅答覆非常踴躍，我問佢一句佢回我兩三句，咁我都算放心，見佢咁有交帶所以就付款買咗對鞋。12月嘅時候一付款我都冇理太多，但係等咗一兩個月嘅時候覺得太耐就去咗門市查詢，大概係一月尾嘅時候嗰度嘅店員同我講過多一兩個星期就有，請耐心稍等。咁好啦我都再等，當時其實本身都諗住退款，但係見佢話一兩個星期有就算，俾多次機會佢。最後過咗農曆新年假，我嘗試喺Instagram同埋Facebook嗰度轟炸佢，係咁鬧佢，但係佢不讀不回。到咗今日3月14日我再上佢門市已經發現佢已經執咗笠，完全冇聯絡佢嘅方法，然而拎反我嗰$800嘅機率已經好渺茫。

所以我喺度想問大家有冇人同我同樣嘅情況，比呢一個人呃咗錢？我想召集各位受害者一齊去報警，因為我覺得幾百蚊警察唔會受理，亦都唔會太在意，加上嗰啲警察做嘢嘅質素大家有目共睹。感謝各位，如果有苦主有俾呢個人呃嘅類似經驗，歡迎分享。

大約一兩年左右啦 ig 比人呃錢 同你差唔多800幾蚊
之後有人係佢ig 留言召集左啲一樣既苦主去報狗 之後我地報完都搵唔返 人又搵唔到錢又搵唔到

有佢戶口 都無用